港 龍 航 機 冒 煙 緊 急 折 返 後 安 全 著 陸

因龍

國泰港龍一班由香港飛往杭州的KA622客機，晚上8時22分出發，起飛後約50分鐘據報機艙冒煙，機長決定折返香港機場，客機於晚上9時41分降落赤鱲角機場。